
                      Un buen producto de entretenimiento que cuenta desde una perspectiva humorística la interculturalidad de la sociedad francesa actual. Para pasar un buen rato
        
            